★why 1478仲未升？

會唔會係果間乜鳩沽空公司 狙擊對象？

沽空機構格勞克斯（Glaucus Research）前研究部總監Soren Aandahl另起爐灶，成立以太平洋殺人鯨命名的維權基金Blue Orca Capital，揚言會狙擊一家香港上市公司，作為新基金的「頭炮」。香港證監會發言人回覆《東網》查詢時表示不就個別事件作出評論。

Soren Aandahl先後狙擊過的港股包括西部水泥(02233)、旭光新材料(00067)、浩澤淨水(02014)、瑞年控股(02010)、德普科技(03823)及中滔環保(01363)等。

175

老貓唔係話700咩，又改口

巨乳靈車

Why 700冇drop

先滅175，have $，再滅700

引水魚入閘，then kill

今日倒跌果堆成份股，好可疑

又係U

becoz will drop to 0

Because of u

連小小反彈都冇

Drop to 0

U chi na pig 🐷

港股真係沽空機構樂園
就咁沽空又得
2018 果單咁沽完暗啞底平倉亦得
btw 1478

6.5咪彈到7.0囉

期待